[明日大嶼] 屌你老母 個個同我入黎睇撚左條片佢

如果你唔知香港房屋問題係咩問題，同我睇撚咗個post佢

香港所謂冇地同房屋問題講左廿鳩幾年
由簽《聯合聲明》，限制港英政府十三年間每年賣地不超過五十公頃開始
平均呎價由1986年的＄800，升到1994年的＄5500，暴升五倍有多
個個炒樓炒到幾撚開心，當時買樓已經難，已經無地，已講緊一定要解決房屋問題
結果炒樓炒到泡沫爆破，一下間又話唔起樓、唔造地

2002年，曾蔭權政府推「孫九招」托市，取消拍賣土地、無限期停建及停售居屋、結束出售公屋計劃、將土地供應的時間及選址控制權相讓地產商
同時間，曾蔭權任內完全無為政府覓地做土地儲備，任由地產商買撚晒香港嘅地，囤積居奇
風頭火勢，政府你唔起樓都算，點解唔覓地？？
打個比喻，就好似我知你好窮，你唔洗錢我都明，但你同時間唔儲錢，係做乜撚野？

仆你個街，為咗保住上一代層樓有價有市，害撚到下一代住都冇得住
上一代根本係食撚屎的垃圾

好喇，由1994年到而家2018年，個問題不單冇解決，情況仲差到極點
不單樓價好貴，仲要因為以前政府唔儲地，結果無地起樓，想解決都解決唔到
無地，就只有兩個方法：一）搵地，二）造地

搵地，就有

為原居民預留丁地：900公頃
仆街發展商農地：最少1000公頃
高球場及其他私人遊樂場：170公頃
棕地：1300公頃
垃雜重置碼頭等土地：500公頃
垃雜鄉郊零星空置土地：6500公頃
成本好貴的市區重建項目：1700公頃

造地，就有：

沿岸填海：490公頃
一萬億人工島：1700公頃
垃雜其他填海岩洞等土地：5700公頃

好喇，咁搵地好、造地好，都要錢同時間，就搵個性價比最高的出黎囉
林鄭話填海好，屌你老母，填個島出黎就算唔駛一萬億都要5000億以上
要平，根本就要用仆街發展商農地，用《土地收回條例》，一舖拎返晒1000公頃農地來用，幾千億都省返，補返農地價錢比仆街發展商就得
《土地收回條例》係港英政府遺物，可以強迫將相關的土地及其物業收歸公有去滿足「公眾用途」，市建局一直都有用開呢條條例去收地

（個表係01記者做既）

林鄭呢條八婆就話，唔用得《土地收回條例》架，一用發展商就會同政府打官司，時間好長同埋要用好多錢
屌你條仆街啦！97之後政府用左154次《土地收回條例》，提出司法覆核個案只有8單，涉及處理個案的最長時間，只需12個月，當中仲要無成功案例
退一萬步，好啦要打官司，要錢，律師費會唔會要打一千億？對比人工島，呢個官司用錢數字根本唔撚係錢
好地地唔去收地，反而要容許地產商在農地起私樓賺錢，做乜柒公私營合作
合你老味咩！政府有權收返1000公頃地，點解唔收，要送錢比地產商洗？？？？？
唔收地然後走去用納稅人一萬億起人工島？？？？？
再送幾千億比工程同填海公司洗？？？？？

而家有位前助理規劃署署長走出黎講，以前起新市鎮，不嬲都係收地收返黎，從來都唔係填海填返黎，政府絕對有權收地，地產商要嘈賠償唔該去返土地審裁署

林鄭條柒婆講嘅野全部係呃鳩人
官商勾結

拜託大家睇撚咗條片佢：

推

其實我一直都支持填海，係填海都有分平同貴，你越近岸邊水深越淺成本各樣都平好多。

點解唔填左大埔吐露港佢？東鐵同馬鐵都好容易伸延過去交通各樣都好方便，而且面積可以有沙田區咁大。

一日嚟150個單程證
點造地都唔夠啦

幫手推

所以理應屌商家佬，而唔係政府

lm

一日唔停150個，根本做乜鳩都冇用

馬鞍山、大埔、科學園班業主唔同你死過？

屌你呀 咪搞吐露港

宜家一鋪清晒香港庫房,仲要30年後先有樓住,又有冇人同政府死過????

係咁咦填到去三門仔都至少即刻多850公傾地可以用，吐露港咁淺水唔填左佢有撚用咩。

你都on撚鳩，填完之後d人搭飛機返工呀？
陸路交通飽和哂，你塞再多人都冇鳩用
要填海得呀，移平哂九龍同沙田之間d山先再講
不過我相信都平過填個濕鳩島

大埔飽和 ？

執靚D有910公傾新土地，如果填到去大尾篤2000公傾分分鐘都有。

東大嶼一定唔只一萬億，果度航線好密大型船隻又多，要起海底隧道連接港島成本幾貴啊？

我呢度專門起條地鐵直出市區都未必駛一千億啊。

收回土地條例收翻曬地產狗同牛屎佬囤積嘅棕地

你老未大埔狗全部雙失唔洗出九龍港島架？
你唔好行獅隧城隧大老山唔好搭東鐵囉

比華利山別墅隔黎起公屋

路唔可以起既？宜家1萬億銀彈大把方法改善交通，我地下起隧道得未？係陸地起隧道平唔知海底幾多倍啦。

你肯定
會唔會又成座島賣畀仆街地產霸權跟住話又要填海出太平洋

我都唔贊成東大嶼，唔洗同我講海底隧道乜乜柒柒
至於你話起多條鐵我絕對歡迎啦
解決到交通配套我話知你填夠20000

條片真係值得睇
呢個伍華強近兩個月都寫過幾篇講發展土地既文
建議google去睇，好堅料
公私合營根本就係官商勾結明幫堆地產商

Push

應該雙管齊下
收地加每年適量填海
大前提係唔可以亂用儲備
奇怪點解特首可以亂用香港人錢而無監管

起多條地鐵可以同東鐵南線互補不足不知幾好，好似科學園呢D位早就應該要有個站啦。

咪轉移視線啦 人地就係話收地發展先正路 你就同人講填第二到 我又問點解唔填左成個維港佢 填左佢隧道都唔洗成 起埋單車徑俾你踩返工 平幾多

屌原來咁撚仆街架

幫推

填完大過油尖旺，自成一國，唔駛出九龍、港島
起多條鐵，連接三門仔、科學園同馬鞍山，唔駛大埔去馬鞍山坐鐵路要兜落大圍

成件事即刻清晰晒
呢個真係要人手置頂

pish

屌你老母！唔推唔係人，仲要呃香港人到幾時？有公地唔收係要掟錢落海？上曬岸就由我地班後生用大半世時間揹房債，辛苦交返嚟啲稅喺公屋比大陸喱住，我地香港人申請公屋就重重關卡

阻止起人工島

唔推唔撚得
林鄭條仆街亂鳩咁黎

一定要推爆佢

係150頭家 一個嚟到就叫哂所有蝗親人落嚟 再生多幾件

推
星期日 通宵遊行到星期一

日日150個
啲地識生地都無用啦

識人 一家三口 單親 屋企人傷殘
到而家8年後先岩岩有得揀
如果係大陸人 可能8個月就已經裝修埋住緊

佢地嗰頭「家」 根本係一族人
唔知點解可以生咁撚多個

之前試過1823舉報濫用公屋 但收到回覆係因為私隱問題唔公開
不過根本無人follow 連拍門check都無

為左獻媚可以去到幾盡

巴打咁有心做曬research 輕輕一推

格離post d五毛多到嘔 ,又話要感激人地賣鋼筋水泥又剩 又冇事實又老吹

林鄭條垃圾只係扯線公仔

樓主好波

推撚爆佢
屌你老母林鄭條八婆

樓主好波

香港已死

政府由頭到尾都冇諗住係服務香港人

睇到好灰 要推多啲俾人睇
明明好簡單就可以解決件事，
啲仆街垃圾狗官諗咗好耐，都係諗埋啲垃圾屎橋
將簡單複雜化，起個19島，又亂咁駛曬香港人啲錢，搞個橋都咁撚樣，起個島一定勁多甩漏，嘥幾十年，整完人地都開發到可以住火星，香港仲起緊個爛鬼人工島，又無曬錢，屋都咪有得住就死撚咗，就算有得住，都係俾班蝗住先......成件事真係好撚on9又無奈又好嬲

憑咩特首亂咁用啲公帑？萬一有乜突發事，都無錢照應，市民咨詢都係落實完先問 好希望所有香港人覺醒，唔好俾人蝦到上心口

高質post

起人工島真係最昂貴又高風險既方案 不單止嚴重破壞生態 仲要擔心個島會沉

施政報告一下子就推萬億人工島出黎 其他揾地造地方法提都唔提下根本居心叵測

早排不停討論高爾夫球場唔得 棕地唔得 都係煙幕 想營造到好似除咗起人工島就冇其他可行方案

不過俾你班仆街搞 我睇死你地就算唔起人工島轉去收地都係動用天文數字 因為目的根本唔係要解決所謂既問題

根本政府就冇諗住想解決問題，人工島既最終目的一定唔會單單係牽涉香港人居住問題，土地多左，興建咩類建築，容納咩人口都有好大變數。

痴撚線...

星期日需要你

Crazy

都預咗佢地無諗過解決，要解決真係俾盡十年都開始改善緊，由回歸個日開始，已經做中共隻狗 表面話為香港做實事，講到尾都係賣港，起人工島，真係唔敢想像將來情況會差到點

自從14年之後事情特別多，去到早兩日馬凱單野，獲獲新鮮獲獲甘，明眼人一睇知咩事。我敢寫包單就算真係比佢過左，一萬億肯定唔夠，一定超支，到時又係我地比。

8,90後係香港根本係食屎
自己屎都冇得食仲要為下一代新移民著想

推，林鄭落地獄啦！

推爆林鄭老母

星期日見

其實填海冇問題， n多個新市鎮都係填海填出黎。但唔係發花癲去填個島出黎。

樓主講得太中， 唯一當勞曾要抄佢家入佢獄，佢真係害死香港幾十年。

好了而家地慘商惡哂，利益層層緊扣，何其悲壯。 最慘當勞年代大量引入西環資金炒樓炒地，而家個個利益者頂層都係紅色資本家，直接阻礙政府政策。

好耐冇遊行了，星期日我一定出嚟屌臭林鄭個閪

真係好撚嬲

都唔係民選
立會又成班都橕個特首
點監管
拉布都話拖延下，而家布都無得拉任佢做

97 初期，理應就開放當時新界北邊再發展為第二商業重心區，好等商業分流。
而家唔使講，搞乜柒都哂氣，已經變哂質。

以前英國佬智慧， 以前每個新開發o既社區，比如大埔，沙田，青衣，荃灣。。。。。。等等，都會規畫好商業，公住，私住，醫療，學校，工業區。 好等當在區內市民部份可以本區就業，也起到分流作用。 至於後期的天水圍城就係個腦裝屎o既港官代表傑作！！

而家爆個5000億填島，先唔講有幾on9 ,就以上o既問題唔知會你幾多個天水圍城o既番版，sim city都唔係咁玩，成個土地同房屋政策都唔可能咁玩， 明明香港仲有大把地可以工商住分流，一日唔肯放棄高地價政策，填再多個島都只會更多圍城下o既新問題出現。

仲有，近岸可以邊填邊做定地下通道，包括鐵路同行車規畫，點都平過填島咁撚癲。

地主有票選特首，有關係同大陸傾偈。或者大陸高幹都囤左地。
香港大部份都係無票賤民。

我睇法

1. 大量基建項目就黎完工（港豬O,沙中,高鐵直頭起完），為左大量增加就業機會所以搞單大野

2. 南水北調，送錢比大陸頂貿易戰，填島只係副產物

3. 方便第時駁埋去港豬O，起埋大商場方便大陸客

捨易取難
揀個咁柒既方法
利益輸送昭然若揭

力推 淋病含家鏟啦

推呀!!!!!

八十後九十後係咪特別犯賤
痴線明明係佢哋生㗎喎

一

林奠成日吹自己好打得
但實際就避重就輕，欺善怕惡
唔夠膽得罪既得利益者，專拎小市民嚟開刀

講撚到你唔贊成政府就唔會做咁
照左鏡未？
填邊到你有say咩

樓主係打地主派

真真正正共產黨

高汁
推上熱門比班話人工島好既垃圾睇

林奠落地獄

好撚嬲 推爆佢

推
不能只有我看到

推啊，on9政府推on9政策，搞到全港市民冇樓住，仲要覺得自己啲政策好創新

屌你老母淋病假撚到

上帝感召

比你知又點。窮人無資格要求啲咩

早兩日聽電台話佢唔係真心想填海，只係推個大D方案等多D人反對，之後會推出向地産商買新界地

樓主 本身我係對填海冇咩認識同反對填海
但係睇完你篇文同片 對唔識成件事嘅人
根本就係當頭棒喝 打到個人醒撚哂
但係奈何香港人再嚟多一次最大型嘅集會機會好微
美國快d打殘香港攬炒啦上一代個班殘種
身為基層的我無野可以輸

其實我反對填海 填乜撚野姐根本治標唔治本 一日仲收150個 就算比你起完個島 唔洗好多年又發生而家既問題 唔通又扔1萬億起個島?停每日150個先係最好辨法

努力推 人力置頂

不推不是人

人地D 890 走晒外國啦
窮果D先係度

屌你老母真係燥

誰可改變？

人力推

上一代食到盡，要依一代的香港人還，而嗰班人已經移民走晒

香港D新一代 唔敢想像無父幹ge話第時生活會點

點解啲地產霸權 貪撚完 10 世既錢都唔夠

仲要喺 20 , 30 年後 再貪多 20 世既錢 ?

屌你老母 你地全撚部都係得 1 世架咋 你做 1 世人架咋

窮唔係人

走得幾多

走唔到既係大多數

點解會有負評 唔係五毛會係乜

填吐露港60公頃已經好多地區人士反對

老老柒柒
我明白政府點解咁做
邊個交最多稅先

明明馬料水話填海
之前又過要反嫁喎
而家填埋吐露港都得呀？

中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裡開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了

唔好轉移視線

之前睇左 人地起碼點列左幾個main point出黎駁所謂既公私營合作 林奠條八婆淨係回應話有人覺得官商勾結係乜乜柒柒

好撚嬲 屌佢老母

推上去

同時完全spin晒單程證問題 就算唔係全部原因 起碼都佔大部分原因 仲話團聚 屌你老母

明天三點，銅鑼灣，藍衫，見！

煩
9up我至叻
全民繼續吹

灰撚到喊

人神共憤！

push

On99打份都買唔到單位，起撚完都30年亦唔輪到你
80.90後最慘

推撚爆

一個解決香港土地供應的「終極方案」
作者：伍華強（規劃署前助理署長）

9. 在新市鎮內，對於農地的處理，政府的政策是非常清晰的，也是非常一貫的(very consistent)，就是以「官地收回條例」收回發展，對原業主以農地價格作出賠償 (現金; Letter A (A類換地權益書)；Letter B等制度，可在網上查到)。在發展藍圖裏面的農地是完完全全的收回，以作土地平整，興建基建等，土地整理工程完成後，土地就依據規劃藍圖上規劃好的用途配置或出售。

10. 跟據「官地收回條例」，港督會同行政局 (簡稱ExCo) 決定強制收回土地就會被視為為了「公眾利益」;而條例亦容許收回的土地，可再被拍賣或以私人合約再批租 。或許有人會問，收回私人土地，經處理後 (一些) 土地又拍賣作私人發展，莫非英國人不尊重私有産權? 莫非港英政府不知收回私人農地用作發展所牽涉的業權問題嗎? 答案當然是: 非也! 政府當年的考慮，應該是若發展留給原農地業主，時間性會變得非常不確定，由於適時及全面落實規劃藍圖是回應社會需要，牽涉重大公衆利益，因此Programming及Integrity of Plan 應比農地業權更重要，做法跟英國發展新市鎮時的做法是一樣的。

Pish

香港烏托邦就嚟玩完，我哋呢代人注定完結

人口爆棚 係每日 150 人搞成咁
政府話家庭團聚 仲可以解決人口老化問題
但香港人口太多嘅情況下 點解唔係啲人去中國團聚？
人口老化問題 點解唔係鼓勵香港人生育去解決問題？
點解近幾年政府做嘢有正路唔行 係要行旁門左道？

屯元天 神早坐左飛機

呢個位起人工島方便接駁港島同大西北條大陸通道，同埋港珠澳大橋

其實你地屌150個位
倒不如 屌香港人同大陸雞結婚仲好啦
幾撚多香港人同大陸雞結婚 之後 拎身份証 公屋啦
無計 香港廢中 就係咁

港共政府根本係一個笑話
係佢地眼中香港人已經冇晒地位

真係好可悲 身為一個香港人係香港點解可以生活到好似二等公民咁 冇福利冇資源

相反班大陸閪就要咩有咩

聽日行出黎屌9班正苦高官

香港政府就係擺撚到明 做齊曬所有不利民既政策
但市民見住呢一切既發生 就咩都做唔到 反抗唔到

其實用高爾夫球塊地會唔會好d

golf都係有錢佬打啫 咪玩過第二樣野 有錢咩都玩得

再講golf發展同房屋問題比，豬都知解決邊樣先

政府宜家根本打橫嚟行都得 如果今次呢個填海推唔反 以後個啲咩23條都唔洗指意推得反 聽日政總見

吊

林奠快撚啲死啦屌你老母 臭閪

官商鄉黑

停150個雙非
收回發展商農地

10年後住屋問題可以完全解決

有個咁的政府，香港真係地產商天堂

再唔趁今次反佢，以後香港真係無架喇玩完架喇
以後個個都淨係識要番工不了

大嶼人工島起20年 住110萬人
1日150個
1年5萬4人
20年110萬 無多無少

不如去美國領使館請佢地派兵解放香港

LIHKG @ Android

花式科水比大陸啫 你估真係想比樓香港人住咩

網上聯署

up

填海係為贏國產能過盛

農地係為本地財團

super

樓主好波 睇完了解左好多，睇新聞睇報紙都冇寫得咁清晰

推到全香港人都睇到

之前有巴打講過
吐露港係軍事上地勢有利
所以唔會搞
唔知尻up 定點

根本個政府就從來亦唔打算為市民服務

咁撚多藉口，根本係放水返大陸

香港真係幾撚荒鳩謬

咪係，反正都係填，點解要從0開始填起而唔係岸邊填？
擺明怕撚咗班仆街地主

大埔吐露港

汀角一帶有mangrove, 有保育價值

推爆佢丫！！

其實抄荷蘭，起條勁嘅堤壩，抽曬入面啲水就可以慳番填海錢

不嬲都知政府帶頭炒樓

根本係港共政府管理問題
令到社會有樓同無樓人士互相對立
樓市失常到而家咁嘅情況 一早應該介入

所以應該屌你老母

呢篇真係值得睇

好多時鬧多咗 跟住唔知有咩出路 好無力

呢篇嘢有方案 有法律根據

推撚爆佢

星期日邊度會有集會反明日大愚？！

睇完條片先知,官商勾結,再加每日150個,香港由當年既東方之珠搞到明珠蒙塵

痴埋中共到邊個都死啦

仆街林奠 仆街地產佬

p

簡單易明 要俾多 d 人睇到

推 屌佢老母！

Lm

一早話撚咗佢地思維
30年後?
話撚知你死啦

真係好絕望，唔係因為政府仆街，政府仆街係梗嘅，絕望嘅係港豬仲發緊夢，仲係到討論咩方法更好，個政府從來都唔係諗緊咩方法係最好，佢剩係想睇下點樣奶共咋

傾左十尻幾頁全部都係同政府個目的背道而馳，你究竟討論啲咩，政府係唔可能做對香港同香港人有利嘅野，除非同時對中共有利

講得好 根本唔係為大眾好

睇完，對政府非常失望

推 高質post

咁你應該去反對150，唔係反對發展

Pushhhhh

港共真係好廢

如果係共產黨一鳩野收哂啲棕地農地la 收歸國有
垃七圾

推。
呢5000億要起碼15年之後先有回報
而家收唔到既地難道 2047 之後先收得返?

why not both

02年點會係曾蔭權政府？

Why both

點解d 陷家剷仲未俾天收？快撚d 死

簡單計一計已經有739，023人有單程證
2014年人口最多嘅區係沙田區
有659，794人

姐係一個最多人嘅區都裝唔曬啲單程狗

佢地係2012-2016年做學生同埋「大媽」嘅比例係好過份
有成差唔多4成嘅人 WTF?
仲有勞動人口仲要低過整體人口 屌 咁樣同我地白白咁樣養佢地有乜分別？
2016年嘅新移民住公屋嘅比例係34.7%
我用上面2002-2016年新移民（長住個啲）嘅簡單計算
有成約81857人住緊公屋

我想問下林奠想用幾撚多香港人都享用唔到嘅資源比佢地？
我都未睇乜撚野綜援同埋資助喇
你地到底想曬幾多錢去養依啲唔撚尊重我地本土文化嘅蛀米蟲？

推

垃圾5毛先會支持起人工島

用一萬億去起人工島=倒錢落海
一日唔斷150個，一年有5萬7個落黎，佢地係令香港自97年人口不斷增多既主因。港共起既樓永遠都追唔上香港人口增長速度。咁唔斷黎做乜
利申:不支持人工島，成本太貴，

留名

當年見到有人反8萬5都知仆硬街

今日見到仲有人反填海真係仆上加仆

唉，睇到成個人灰哂

交稅比中共

嘩屌你老母林奠

唉on9 政府
但物競天擇
適者生存

屌

之前雙非都一拖十啦
雙非父母，兄弟姊妹，雙非父母父母，雙非父母兄弟姊妹，仲有雙非父母兄弟姊妹老公老婆同仔女

無限loop

只計雙非屋企都一百萬人

要一千億

物你老母啊，日日150個放賊，
呢啲係謀殺港人，呢啲叫天擇？

呢個方法好多年萬已經比人講緊on9...

我有兩個單位收租一個自住 理撚得你

官逼民反，民不聊生。理想：實行有香港特色既資本主義：土地公有化，地產業公有化，其現有從業員必須全部轉行發展高科技產業，追美國攀月球摘火星果實。

發現真係好多廢中廢老唔反對填海

fb 好撚多呢啲人

一講到要郁自己個海景就仆住出黎反對
正宗仆街香港人

人地成個國家就係咁樣起出嚟

係呀 所以每次講海平面上升都驚到腳震 由細個已經開始講海平面上升第一個奶野就係荷蘭同馬爾代夫
根本係同緊個大自然鬥 水平面上升個壩要承受嘅壓力應該係倍數上

屌你老母死淋病 耶穌教你講大話?

咁又唔好搵馬爾代夫同荷蘭比，人地對抗風暴潮不知幾成功，分分鐘海平面上升美國死先都未到荷蘭

高汁到
不過呀爺講左要錢

根本班狗官唔敢搞班仆街地產商又要送錢畀支那使
咪要搞埋晒啲咁嘅兵敗嶼山島

有無人擅長用啲廢中廢老鍾意既文筆改寫樓主篇文佢
好想send比屋企人睇
以前反政府係咁同佢地嘈
今次郁到佢地利益 好想佢地慢慢憎政府

每日150隻，填平全香港嘅海都冇用

有關新移民嘅簡單數據

搞左咁多年，其實真正最核心嘅問題係有班官商勾結嘅賣港賊

幫推，值得留意

重係到諗緊應唔應該填海 填海應該填邊到
比你真係頂到呢次最多咪又2003年翻版
香港人就係真正既問題永遠解決唔到

無論點搞都唔會支持填馬料水
收完地加人口回落我就真係唔信仲唔夠地啦

聽日遊行集會見

曾蔭權年代林鄭就做緊發展局局長，四大地產商就係呢個時候係咁買農地

屌你老母淋病
成班撚樣一齊強姦香港，聽日拜託大家一定要企出嚟

就算最後無用，都要出嚟。

Up

你話林鄭鳩吹個島自己咪又係google map 畫線當填海

當年八萬五，唔好
填吐露港，唔好
新界東北，又唔好
今年人工島，又唔撚得

真心想知你班連登仔有乜高見解決到土地問題咁吧閉

hi push push sin

[freeHK]學 獨 聯 邀 請 大 家 上 美 國 領 事 館 爭 取 香 港 民 主 人 權 法

LIHKG @ Android

推！！！！

高質post 推

連登仔個個當自己係老闆，想零成本解決問題。總之覺得貴就唔得，買野打個八折先再諗啦 究竟係咪真係唔值哩個價呢，老闆話唔值就唔值架喇，邊理得你做咗幾多野。天理循環，就報係打工仔身上

8 90後見證住國際第一等城市既沒落 又無軍事 又無糧食配給 蝗蟲所到之地 必成廢墟 東方之珠神話自英國佬走左之後就永不復見 完喇所有野 邊個上台做官都係狗黎 唔係狗都唔會做中共傀儡 只可以講 香港搞成咁 係由香港人自己一手造成 上一代自私保自己資產保值 唔撚理下一代 所以咪搞成咁 未死既老野咪諗住走得甩 宜家每個政策都係搞9緊你班中產階級 睇路呀

政府不得民心，某程度上係佢地自己一手造成，攪到政策難以實行。人人都係自私為自己，8，90後都係想為自己爭取少少野，但係繼續斷送下一代未來，香港所有既將來都係建基於上一代既錯誤，資源緊拙，惟有放棄某一個時代，才能成就盛世。你想唔想被放棄？冇人想。對不起，民智未開香港只能永不超生。

繼續幫你地推post 又如何，憤怒都要有發洩渠道。

唔撚飽和？

等大洗牌好過啦 香港輝煌已一去不返

今次呢個填海方案係幾好既觸發點去迫大家表態

聽日3點銅鑼灣見

希望聽日見到大家

推！

填咗150個額，塞住呢個窿，乜都解決到

呢個真係仆街政府

因為呢幾千一萬億係比中央嘅，唔填海邊有藉口比？

拆左個高球場，收返丁權，收新界土地唔做去洗成萬億去大嶼山賣個島咁on9 ,政府係唔係咁廢呀

推 仆街政府

推爆佢老母

唔係管理問題，係管理目的

因間見

仲要掟返啲新移民上去

條友根本玩野唔洗本，起完個垃圾島佢都歸左西啦，更何況又唔係用佢錢，理9得你

港共死全家

仲有19優才計劃

推！！！！！

PISH

樓主提到既收回土地條例，無錯係有用，但過往政府只係集中收地用作建公屋/居屋以外既項目。而且用收回土地條例去收返農地，亦都等於政府有權去收回原居民既集體官契地，你覺得原居民會唔會咁順攤唔當一回事。引用收回土地條例，等於更改業權人權益。地商佬自然都唔會坐以待斃。

所以777話會牽涉龐大既法律問題，某程度係無錯。不過最大問題其實係2047，到而家都無人知2047會唔會變左土地大限(一國兩制大限就肯定係必然)。

不過我都唔讚成大嶼山人工島，就算技術上可以解決天災問題(有$解決到)，問題係香港人口係未來其實係唔會無止境增長，而且官方其餘既selling point都好無說服力。

都係果句，香港地一日唔改公共財政既結構(高地價政策)，政府都唔會比樓價插水，頂多小修小補再任由市場自由調節，反正有咁龐大既住屋需求。所以大嶼山人工島，肯定係用來炒。你以為上樓會容易左，樓價會跌，除非外圍經濟轉差，否則只係發緊夢。

無民主，佢地就無野制衡，可以任意妄為
而家連選舉都使橫手，剩係選擇性俾人參選，破壞一國兩制同基本法賦予既自由

DQ=食生菜

林鄭真係唔驚落地獄？

大家出嚟金鐘打邊爐啦

如果要簡單將個問題定義為上一代既問題,咁D儲備絕大部分都是上一代貢獻出黎
咁佢地想點用又可以關你我撚事?

死黃絲!!

起好啱啱夠俾百幾萬單程證住
54750x20 哈 關港豬乜事？

香港好快變做集中營城市
睇下新疆維吾爾族人比中共強姦緊
下個就到香港

吸乾庫房
移民嘅移民
撤資嘅撤資

好快香港經濟就冧
變即棄condom
結局只會同新疆一樣

港亡 > 家破 > 人亡

當全香港人換晒新身份證
「天網」監控系統就會空降香港
到時得兩個選擇揀
做中共走狗 or 自殺

港獨革命迫在眉捷
再遲就變晒無牙老虎

如果咁都比佢過 香港人真係死撚咗佢算啦
你唔係仲唔出嚟呀嘛？

去美領未啊大家

繼續推

Dllm hksar

訓醒未呀柒頭
今鋪再輸比港共
成個香港玩撚完啦

醒啦香港人

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

聽日番工..不了

土木拓展署幾年前建議過烏溪沙吐露港
但係今次明顯777當全個世界冇到

佢深知道好多平價填海
但政府任務係要盡量洗大D 中間抽水先會高

林奠食屎啦 不推不是人

大家如果有時間希望可以禁埋上面黎幾個聯署

我開咗兩個白宮聯署, 關於香港問題

麻煩大家推一推上面啲po 唔comment都like下
俾更多無上連登既人睇到

push!!!!

pushhhh

有巴打幫手翻譯咗啲有用嘅句子可以俾大家copy去唔同page forum

香港政府有計劃以現時國際特殊地位響個方面去支援支那同美國打經濟戰. 提議美國盡快通過美國香港人權民主法, 凍結香港政策法以保護美國利益

The Hong Kong Government is trying to capitalize on the city’s unique role in international trade and relationship to favor Communist China’s effort in the current heated trade dispute against USA. America, please stand up for equality and justice to pass Hong Kong Human Rights and Democracy Act in the Congress to establishes punitive measures against government officials in Hong Kong or mainland China who are responsible for suppressing basic freedoms in Hong Kong.

Trump同你三唔識七 做乜要幫你，大家應該講:
「香港政府科水俾中共打貿易戰，違反美國利益」
咁先係路啊嘛！

The Hong Kong Goverment is abandoning the long-term mutually beneficial relationship with the United States to favor China’s effort in the current trade dispute.

唔推對唔住自己
自己家園自己救

想知回覆「+1」 小編好快會回覆你
有無人有多人睇既page?
Share呢個post既內容比更多人睇到
太多非巴絲打既人見到lihkg連click都唔會click

推，我唔想見住香港死，香港人企出黎反對啊屌你

我見身邊都唔係個個反對

就因為咁，我地呢班人更加要出黎反對

好post

根本佢而家做咩都無用，因為唔可信

得1條路既姐 不過怕死，抵做奴隸

On9仔

推post

唔推都唔好話自己係香港人

因為個特首你無份選

共產黨真係好撚廢
你要錢打貿易戰okay，俾你
你班官要貪okay，都由你
新界地主要錢都okay，你抵賺既
工程佬要開工okay，岩既，要揾食
市民唯一要求好簡單，住屋問題
你揾幾個岩既地方做方案
滿足到香港人
佢話知你一日幾百個萬個喼飛黎飛去啦
要人防礙國家安全，屌你老味，唔係你咁柒管治
市民會反咩？

順便海水化淡

要睇沈積同生態，我記得以前黎講屯元天個邊有沈積，起個邊好D

果邊配套成熟得多
同埋對比返市區 冇咁擠逼

連個大球場既草地都管理得唔好
唔敢想像起個人工島出嚟會點
就算起好,都係俾班新移民搶資源
俾班地產佬賺錢,已經唔係起島需唔需要問題
而係政府誠信已經破產,你話要睇長遠發展
但我地連依家生活都有因難呀!

根本找活人 住入去做生樁 鍊成陣

生活唔成問題，無未來咁解

無地方住，先成家，後置業(公屋)

香港痴撚線

出面啲post乜撚野事
以前成個高登版面都係叫人出去遊行
連j都無得打

尋日咁撚多個熱門post都係非遊行
仲要咁撚啱尋日先出post
俾著以前實俾人屌到反艇

填咗船灣淡水湖好啲喎，

商家佬啲老闆咪同政府官員有關囉
除左有錢抽我諗唔到林奠點解要起島
最慘聽電台啲師奶話贊成，
原因就係有地就有樓住、物價平，
如果個島起到就係
新界仲有好多地未收回，
不過最仆街聽過：你要海豚定有樓住
真係唔想香港衰係班廢老手上

痴撚線香港

推返上熱門 香港人唔好咁善忘呀

有point post

一萬億直接買撚左個深圳都得啦，使咩咁煩

香港需要一個Thanos

上一代根本係食撚屎的垃圾～樓主父母？～